然而，假設一個i7-1185G7系統與下一個系統非常相似，那將是一個錯誤。英特爾i7-1185G7老虎湖原型筆記本電腦的實踐|吉姆·索爾特| 2020年9月17日| Ars Technica
他們的硬件系統詢問患者一系列問題，然後引導他們進行體檢。以下是19家公司於2020年9月17日在TechCrunch舉行的第二十五屆鍊金術士加速器演示日上的展示
他說：“我們已經建立了一個水培系統，讓水保持流動，並一次又一次地循環利用。”。Urbankisan押注於垂直種植，為消費者帶來無農藥蔬菜，並與印度的水危機作鬥爭| Manish Singh | 2020年9月17日| TechCrunch
她的系統還提供關於這些設備如何運行的實時狀態更新，使它們能夠集中查看設備。前NSA員工提供的近地點基礎設施安全解決方案進入公共測試版| Ron Miller | 2020年9月17日| TechCrunch
他們還將讓工人更快地拿到工資，因為工資發放安排將不必依賴傳統的銀行系統，因為傳統的銀行系統需要幾天才能處理付款廣場是野獸|傑夫| 2020年9月16日|財富
在一個每天運行68000次航班的系統中，2014年在定期商業航空航班上沒有死亡。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
她讓她的角色充滿了堅強的女性，她們用如此多的心反抗性別歧視制度。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
100名極端富有的自由派和保守派捐贈者接管了政治體系。管理美國的100位富人|馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸
“保持隊形，”儀式單位的一名警官通過公共廣播系統對沿街的警察說。紐約警察局工會老闆邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
當涉及到遊戲系統時，雙方現在都是機會均等的罪犯。管理美國的100位富人|馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸
瑞典排除了英國貨物，這符合波拿巴建立的大陸體系。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
然而，隨著西班牙從她曾經佔據的高位跌落，她的殖民體系也隨之衰落。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
早期的改革者對銀行體系中的中央集權組織的需要並非無動於衷。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
因此，《貨幣與銀行》的切斯特·阿瑟·菲利普斯（Chester Arthur Phillips）提出了一個問題：“在新制度下，紙幣發行到多大程度才可能被證明是有彈性的？”
多虧了伯蒂埃令人欽佩的系統，波拿巴與他指揮的每一部分都保持著聯繫。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森